08 Apr, 2019 1 commit
Rem. FAVICON antigo e add. info no README.md
authored Adriano Rodrigues

Impl. Quem Somos e ajustes no layout
authored - Adriano Rodrigues 

04 Apr, 2019 1 commit
Added whats e impl. link nos destaques
authored - Adriano Rodrigues 

28 Mar, 2019 1 commit
Implementada pagina Destaque e ajustes gerais
authored - Adriano Rodrigues 

27 Mar, 2019 9 commits
Ajustes no topo e container
authored - Adriano Rodrigues 

Alterado ALT dos Banners
authored - Adriano Rodrigues 

Ajustes no banner
authored - Adriano Rodrigues 

Configurado 01-topo.php e 02-banner.php, alem de outras alterações na criação... 
authored - Adriano Rodrigues 

Add Arquivos
authored - Adriano Rodrigues 


Upload New File
authored - Adriano Rodrigues 

authored - ADD README
Adriano Rodrigues 